又壞車 屌你狗鐵

屌你狗鐵

究竟乜撚野係信號故障

職員個腦塞撚左 俾唔到訊號落隻前腳度

大家記得要屌柒啲插隊廢老

真係又開追悼會啦

又要屌，又要搭

比少少尊嚴自己啦

樓上真係reply 你都廢撚事

連登工作人員/五毛來
佢工作責任

正常來講就一定假膠黎
不過連登好難講 所以都係唔應算